\section{总结}

在神经网络的课程实验中，最终经过许多努力完成了这样一个模型，现在内心还是比较满足的，通过这次实验，我可以说自己阅读了很多机器阅读理解方面的论文，对这一领域的研究进展比较了解，并已经初步具备了在Keras和TensorFlow这类框架上对正常的顶会论文工作进行复现的能力，以及把自己的想法转化为最终的模型的能力，同时掌握了很多看上去不起眼但却很影响最终效果的小Trick。这些收获，对于自己未来几年的博士生涯可以说非常有用。

在此感谢王老师的付出和精彩扎实的授课，谢谢老师！